漢能宣布私有化？

漢能宣布私有化 要約收購價格為每股不低於5港元

來源：2018-10-23 11:30 網易財經

10月23日，漢能移動能源控股集團公告稱，鑑於漢能薄膜發電集團有限公司（HK 00566）（以下簡稱“上市公司”）停牌已經超過三年，出於對中小股東利益的保護，經漢能移動能源控股集團有限公司第二屆第7次董事會批准，我司決定對持有上市公司股票的所有投資人發出私有化要約，收購價格為每股不低於5港元，以現金收購或股票置換，私有化之後公司擬在國內A股上市。

公告稱，我公司已於2018年10月12日向上市公司發出了私有化建議。上市公司於2018年10月18日召開董事會進行了專題研究，並做出決議：一致同意我司提出的私有化建議。上市公司要求我司根據香
港公司收購及合併守則要求完善落實該提議方案，上市公司將按照相關法律程序報相關機構審批。

班散戶有救啦

wtf 5蚊

果陣場外交易好似得番2毫子
對散戶黎講，5蚊好好了
好多應該預咗total lost

網易財經條link
（殘體字，慎入）

5蚊 賺撚左啦

擺到變左化石未

應該都變咗化石啦
3年，呢個世界已經天翻地覆

點解咁有良心

我一定要賣比佢？？

你可以賣俾邊個？

5蚊良心價

點解要5蚊收番咁傻 佢出1蚊可能都收到啦 大家都預左冇哂

$5
派錢

$5 咁有良心？

真心，5蚊算好有良心

依家566比sfc勒令停牌，除咗佢
冇人會接你啲貨

我留返黎貼牆紙

好似可以轉a股 諗緊博唔博

好似好堅咁

10月23日，漢能移動能源控股集團有限公司（簡稱“漢能移動能源控股”）公告稱，決定對持有漢能薄膜發電集團有限公司（，簡稱“漢能薄膜發電”）股票的所有投資人發出私有化要約，以現金收購或股票置換，私有化之後公司擬在國內A股上市。

“我們作為控股股東，上市公司停牌三年了，我們覺得小股東都很著急，第一是對小股東的利益保護。第二也是出於對自己的信心，因為我們等於每股不低於5港元要約，我們總股本420億股，我們自己覺得我們股票肯定超過2100億市值。”私有化消息公佈後，漢能創始人、漢能移動能源控股集團董事局主席李河君對騰訊《財約你》獨家表示。

對於提出私有化要約的原因，李河君表示，第一是響應國家支持民營經濟發展的號召；第二是對中國國內資本市場有信心，回歸A股市場；第三是漢能做實業，薄膜太陽能產業在國家七大戰略新興產業中佔六個。漢能踩在“勢”上，我們回歸A，也是順勢而為。

對於漢能複牌未果與私有化兩者之間的關係，李河君對騰訊《財約你》表示，從根本上講，這是完全獨立的兩件事，作為上市公司的大股東，我非常希望上市公司能夠盡快復牌，上市公司復牌進展，不會影響我們對上市公司進行私有化的決心，所以說，私有化和復牌是完全獨立的兩件事。

搵啲假消息托市，準備復牌搵人接貨

喝大左姐
相信自己2100億市值你唔係信啊

其實私有化只係用幾十億

Lm

出咗公告

本公司最近收到由漢能移動能源控股集團有限公司，即本公司的控股股東（「控股股東」，於本公司20,129,970,921股股份中擁有權益，佔本公司已發行股本約47.76%），向本公司就本公司股份私有化的提議。控股股東表示，由於市場環境變化及經營需要，提出對本公司股票進行私有化的提議方案，決定對本公司股東持有的所有股票進行私有化，收購價格為每股不低於5港元，以現金收購或股票置換，私有化之後公司擬在國內A股市場上市。按本公司現已發行股份42,145,676,048股及控股股東及其一致行動人士持有約73.96%本公司已發行股本計算，收購規模將約為54,873,670,000港元。